[絕對冇特權]官方：皇馬被減輕處罰，2017年夏季可以引援

國際體育仲裁法庭今天宣佈，皇馬的轉會禁令遭到減刑，2017年1月不能引援，夏季可以引援。

皇馬的聲明全文如下：

“國際體育仲裁法庭(TAS)今天向皇家馬德里宣佈，關於皇馬就國際足聯對其所做出的禁止在兩個轉會窗口期進行球員註冊的處罰所提出的上訴，最終的仲裁結果是，處罰將減少為一個轉會窗口期，即在2017年1月期間不得進行球員註冊。這一裁決顯示了國際足聯此前判罰的不公，對於TAS沒有勇氣完全撤銷這一處罰，俱樂部感到遺憾。”

此前，馬體會也受到了國際足聯轉會禁令的處罰，但馬體會已經主動放棄向國際體育仲裁院提出“預防性中止”的申請。所謂“預防性中止”，是指已經被決定的某項禁令(被要求中止做某事)，但尚未生效，在此期間，被處罰一方可提起上訴。

吾皇萬歲

TAS on9唔關我地事

世3要走了

屌你老母啦TAS 我唔撚想俾佩狗亂鳩咁買人啊

好難為你地

再嘈買埋DDG 馬達 保巴

屌咩一陣佢又買d擔泥佬之流嘅人返嚟
仲要佢買咗人 就即係話好大機會會有舊人走

足協做野洗唔洗你地教

人地係體育法庭
足乜撚野協

係 法庭都係佩狗d人

屌嬲

足協出面關照都唔係第一次啦

連登仔唔係以為皇馬主席佩雷斯D人脈流既下話？

仆街啦
我曼冇啦

有皇迷手足入黎講下點解巴塞就罰一年，皇馬就罰半年未
btw皇馬違規簽幻幻既人數仲多過巴塞

打壓吾皇
應該加重罰則每三年只可以係一個夏季轉會窗買人

真心想知巴塞幾個?
我search就話巴塞10個
皇馬官方話8個 其中有兩個係施丹個仔
施丹一直住西班牙 即係無乜可能違規
另外有2個係無註冊

西甲歐聯做簽都算 依家連罰都唔比

幾時買迪基亞

FIFA never revealed which players Barcelona had been sanctioned for but have banned several of the club's top youth players, forcing some - including Japanese starlet Takefusa Kubo - to leave the club and move back home.